中大定中大深圳勁啲？

我覺得係中國大學